今次杜生單野 明眼人一睇就知係移花接木

經紀人公司好快會報警 蘋果聽食屎